大聲公講嘢係襲警怕教唆市民話係法治，而手足係差館俾警察圍毆仲要擔心被屈襲警

「畀我揀多次，我都會話佢係懦夫。真係忍唔住，好興，又要無 number，又要鬧得咁大聲。」患有中度抑鬱的阿雄（化名），3 月 31 日晚在太子被捕後，因在紅磡警署向警員索要一條橡筋被喝罵「唔 X 得」，忿而指警員是「懦夫」。阿雄說，他其後被多名警員拳打腳踢。當日一同被捕的香港眾志成員李啟靖亦目擊事件...

好好記住手足係俾邊個酷刑凌辱
邊個私刑恐嚇再屈襲警絲毫都唔洗負責